瑞士行程比d意見

Day 1 Zurich

Day 2 Zurich -> Luzern

Day 3 Luzern -> Interlaken Ost -> Zermatt

Day 4 Zermatt -> 5湖

Day 5 Zermatt -> Gornergrat -> Rotenboden -> Gornergrat

Day 6 Gornergrat -> Zermatt -> Grindelwald

Day 7 Grindelwald -> First

Day 8 Grindelwald -> Jungfrau

Day 9 Grindelwald -> Lauterbrunnen -> Murren -> Grindelwald

Day 10 Grindelwald -> Bern -> Zurich

Day 11 Zurich -> Schaffhausen -> Zurich

Day 12 Zurich -> HK

係隔離post見到呢個行程好似都幾好
去grindelward 個幾日就睇下邊日好天先上少女峰
有無其他位可以執下/miss左d必去既地方
同埋兩條友帶2萬蚊HKD cash 去夠唔夠? 唔會話特別慳
另外我計晒好似用pass 好似抵過半價卡 同埋方便d?

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

自膠 打錯應該係半價卡抵d?

啱啱去完番黎
瑞士根本唔洗帶cash
買車飛就用sbb，又係link credit card找數
coop 又可以用apply pay

最重要嘅係信用卡唔用淨係拎一款，有d餐廳唔收AE，得AE就gg

zurich洗唔洗咁耐

Grindelwald 留意下邊日天氣同mon住火車有冇開。如果個日有開就去左先。我舊年去係Grindelwald等左兩日冇開。

Lauterbrunnen 個日行程有啲趕，可以係果度或Mürren或Wengen住一晚。值得去Lauterbrunnen Trummelbach行下

現金真係唔洗多，我去6日，帶左500，淨係用左100，原因係少女峰上面買太陽眼鏡，鋪頭部卡機試左2張卡都load唔到，一於俾現金

自膠，apple pay

佢應該得day1係zurich，其他日子當住
不過一日都多我覺得

自膠第一日意思係HK-->ZURICH

day 1 直接luzern啦咁
last train 23:46

Luzern 可以去下pilatus or titlis
Zurich市內半日就ok

個行程咁熟口面

來緊10月同FD去
主要想去少女峰, 或者會路過慕尼黑...
都想留個名學下野..

matterhorn正過jungfrau我覺得
但jungfrau週邊多野玩d

Zurich無咩好做
貴得黎最出名條街等於縮少版廣東道

Luzern市內要睇既野好集中 唔使預太多時間
Pilatus上去一轉不錯的
不過確實同Interlaken 少女峰 雪朗峰無得比

Murren

遇到日落in Murren

Luzern

Luzern

Luzern日落

一樣都係去12日
不過應該唔夠時間去Zermatt

個人覺得 Zermatt 正過 Grindelwald ， 可以留多日

我覺得bern同Schaffhausen你都可以睇情況選擇唔去

grindelwald interlaken zermatt呢d地方全部都好睇天氣
要有心理準備要留多日，冇時間既就可以抽走上面兩個地方

仲有小小問題
-Day4 五湖健行玩唔玩到一日定會悶得濟應該去下其他地方
同Day5 去Rotenboden 會唔會重覆左?
-Day 5 如果一早就上左Gornergrat 會唔會太小行程 定係zermatt 行陣先上去? 原來諗住zermatt 應該day 6 先主要行個小鎮
-少女峰Grindelwald – Kleine Schidegg – Jungfraujoch 係咪應該都玩唔足一日? 落山時可以行下山?

仲有day3 interlaken 個半日有冇邊到係必去?

仲有glacier paradise 值唔值得上去

五湖慢慢行影下相可以大半日，但要一早去，晏就起風就乜都影唔到

Day 5 你上左gornergrat再落番rotenboden唔會叫重覆，不過你要坐番上去
如果要影matterhorn，通常都要朝早影，之後多雲就好難影
你可以day 4一早行五湖，之後行下zermatt
day 5,6照舊

Jungfrau，依個可以玩到一朝，如果你玩埋d户外活動，食埋個飯，大半日都得
落山果時可以jungfrau落到eigergletscher，之後行番落grindelwald，成條路行四個鐘度
如果你行落KS就一個鐘

基本上無，不過你可以上下harder kulm

glacier paradise 呢

無去，唔知

gonergrat>>glacier paradise

去得murren做咩唔上埋Schilthorn咁傻豬
個人覺得個景仲靚過少女峰

你可以去埋藍湖Blausee係interlaken 搭車去好快到

zurich真係唔好留咁多時間悶到癲
利申 啱啱8月尾先去完番黎

等陣買咩唔識磅先

係咪蘋果？

好似係，你係咪一開頭講英文？

有無咁啱

琉森可以唔使去
Grindelwald 我住左五晚 都唔夠皮
風景好靚

不過真係無啖好食

琉森點可以唔去

Grindleward 除左上少女峰同first
周圍有咩係必去？

Lauterbrunnen Murren Mannlichen

Fallbodensee

Eigergletscher KS Mannlichen 行山

Lauterbrunnen

Wengen

Murren

Schilthorn

咁如果係去完first/少女峰之後半日去邊好

glacier paradise可以近d睇Matterhorn

我都諗緊去唔去好似好趕

first 你稔住做乜？來回個湖加條橋加玩兩樣遊戲都大半日

少女峰可以落番eigergletscher之後行落KS，之後可能行埋落wengernalp

first 應該會玩3樣野

咁大半日一定得
之後可以係grindelwald行下
唔建議太chur